見到d asso仔以為自己好勸力好chur真係得啖笑

讀個垃圾asso課程都咁撚辛苦不如驗下智商仲實際，垃圾asso仔

asshole仔不嬲都on99

其實係辛苦嘅

學店

辛苦
清潔阿姐夠辛苦

你啲中文

asshole仔能力差梗係覺得辛苦啦

你唔好歧視d弱智人士啦

拎人地打錯字黎笑

咁我又唔反對

asshole仔反駁唔到樓豬嘅高汁論點
咪唯有靠捉錯字嚟挽回些少自尊囉

清潔阿姐活得仲有尊嚴過垃圾asso仔
起碼有人工收，asso仔

勸力

利申 bu乞食科

其實係真係辛苦

利申：一年asso入返HKU垃圾科

係咪又諗住話呢啲唔計讀KongU

掉落地那渣沙
未撚見過人打錯字咁

最撚叻係你

無錯 你唔計

咩department.

Education

全世界得asso仔特別鐘意叫春話自己辛苦

真係好難服侍

辣殺asshole仔淨係識靠走後門呢啲不道德手段入u
你班asshole仔入到u咪又係比班堂堂正正靠公開試入u嘅純正大學生睇唔起

駁吾刀

駁唔到

畀你快過我

咁入到U又唔撚洗驚冇degree咪冇咁上心讀書咪叫少啲春囉

你個名 駁唔到

有幾多個人入到u

真係好風趣
實係咁小學雞啦笑鳩呢樣

鐘意笑鳩邊樣洗唔洗入紙同你申請

你up乜春

睇死你入到u之後都唔敢同人講自己係用asshole入u㗎啦

問你鐘意笑鳩邊樣野洗唔洗入紙申請？

公開考試失敗者

反而覺得讀u真係無咁chur，可能唔同科唔同
申利：做過asso仔

下點解唔敢
真係唔明
又唔係試過讀講到自己去讀一定入到咁
唔係話咩講馬要跑得快過隻馬
但係老老柒柒
你A-level dse考到識飛都唔代表你讀asso就一定上得返U
（A-level可能機會大好多）
講真果句
唔通讀神科果啲又屌鳩你
話唔明你地呢啲唔係LLB MBBS既人做咩係到叫春咩

D人最鍾意踏踩人地攞自尊感
做咩阿 比個入到U既asso仔屌打完你 要上網拎自尊 ?

有眼疾？
有話唔俾你笑咩
講緊身邊啲人冇咁弱智拎呢啲嚟笑呀

講開又講
你讀咩科咁把炮？

點解唔屌得 把口生係人地到

嘩屌原來呢個程度
加油讀書啦下

咁都有人畀人當狗咁撚
唔講咁多樓主好波

利申辣殺asso仔

好似小學雞 唔夠人講

我讀咩科影唔影響呢個post既討論
hku d學生同黑社會有咩分別 郁d就叫人達朶

最抵死係asso 仔入到u gpa 又好過你搵份工又好過你

睇你讀咩咁勁丫嘛 笑鳩人地讀asso

關你撚事咩

yes asso仔係咪一定入到u

咁人地讀乜又關你撚事咩 雙重標準

Asso 仔 仲要part time讀緊 真係覺得好辛苦

雙乜鳩重標準
依加係你問我讀咩喎 我有義務答你？
我有周圍問人讀咩？

加油希望你入到u

識個frd dse24分 有city bba唔讀
去讀journalism asso
嗰時成日話asso d人好L廢 佢hea讀都屌打班友
Yr1揸住幾個nonjupas offer話想讀多年asso先
最後3.9幾入bu讀journal

利申 唔知佢dse完揀asso係咩心態

入唔番大學等於冇讀過

大吧人中學dse失敗左出黎做野宜家搵得多錢過u grad啦
又唔見人開post笑鳩你垃圾
何況dse中文一拎2就asso架啦 分分鐘總分高過你 又話人垃圾
未讀過真係唔知壓力大 投資兩年 失敗左又少兩年工作經驗

所以話asshole仔真係好唔知醜
講課程內容深度或對手水平 大學課程都擺明難過asshole
讀得掂大學又點會讀唔掂asshole
再者 神科唔收asshole仔 唔受佢地影響
反而普通科先至深受asshole仔禍害 所以先屌得asshole仔最勁
就正如香港人最仇視蝻同新腥港人 而對墨西哥難民無感 而美國則相反

世界第一IVE

笑鳩你班阿蘇仔

ive
理論同實踐都有

asshole仔真係好唔知醜
大把公司見到求職者cv上面寫住asshole嘅話 睇都唔睇就foul走佢

係正統大學生就已經有資格笑鳩班辣殺asshole仔㗎啦

無撚有錯

係咪6/7科加埋24

辣殺asshole仔真係豬多藉口

You up what 7?

未必
我食人best5 25分
Asso sem1 3.12

Okay

What 7 you say?

識人DSE best5. 25. English2
Sem1 gpa 3.12

😓😓😓

一睇呢個留言就令我諗起某會然
一撳起底
果然係6囝你

因為個個就係我
屌你老母
Asso死背

大把人出貓 大把人靠carry

唔同course 放grade唔平均

實在太多因素啦

又一個asshole仔喺喥作故仔為asshole護航
我又作返個先
我食人best6 42分 本身讀mbbs 覺得無挑戰性 所以走去讀asshole 結果第一個sem就比asshole仔屌打 gpa得返2.1

樓主最叻

無講過但多謝你賞識

又釣到隻asshole 仔

ching睇負皮數啦

衝出嚟畀人撚狗咁撚

垃圾asso仔留返個名

asso都唔收既我係未垃圾都不如

唔係 入到ive就夠

sorry 囉

樓主曾經係/係assohole 仔

IVE都唔so我呢

唔中，但係我欣賞你思路
我開post既因由同校園台另一個post息息相關

出黎睇下搵到幾多先啦

釣勝於魚，釣asso仔釣得開心麼

命運決定咗你行條路

未嘗不是好事

都係睇心態姐 真係勤力果堆又會話你知咩

Asso 狗也不屌

其實辛苦又唔係假嘅，不過成日話自己好辛苦嗰啲就難頂咗啲囉，個個都辛苦架啦

不嬲唔計 同成班JUPAS失敗者爭贏個學位有咩用

身邊有朋友勁努力去讀而家上返Kong U

對唔住 我只係想入翻u
我係asso仔 但係冇叫春

我認我真係垃圾 要靠asso拎offer

雖然你都係垃圾 但唔屌你住

事有分輕重

渣㗎

ching覺得邊d垃圾最值得屌

我只係想入翻u 等屋企人開心下
唔好屌我

叫春叫到天荒地暗嘅垃圾渣

ching考唔考慮入恒大呀

仲有喺asshole入返u 又自命不凡嘅尖子

81 asso dog

我覺得我比人屌廢都合理既
鬼叫自己唔爭氣 公開試失敗咩
講讀書我認我一定廢過jupas入既
但係我只係想靠條保險啲既路入翻大學
等屋企人開心下姐 咁有冇錯

已有中大offer 不過我係廢既

做過asso仔都係廢鳩

恒大>中大

睇樓豬嘅口吻
應該係讀劍橋牛津 又或者係麻省理工嗰 type

揾到錢咪得 理撚得你
當年升唔返u又點

利申: 5年前asso仔 工程撚 近40k

年中咁多人笑鳩ao林鄭係咪個個都銀行mt Ibank analyst?

知恥近乎勇 無錯 記住自己係asso仔 自己係廢鳩就夠啦

Asso係咁上下水平

乜撚嘢logic? 係咪asshole仔都係無logic㗎呢？

折墮都要喺asso仔身上攞自信

上連登勿認真 大把人假膠博存在感咁 咪幫佢推post

Asso仔比人笑到抵唔出頸出po

喂 阿蘇仔 識唔識個搏字呀

阿蘇仔水平要幾低 就有幾低

繼續推 釣哂啲阿蘇仔入嚟

d中學雞就黎dse太大壓力?

midterm period ar

Asso boy don't understand la

大家都咁勁 留個名學下嘢啫
利申 CE撚

全世界壓力排行
DSE>屎眼仔>U

差唔多四月 小陽春都過左啦ching

第一百蘇仔偷偷留下負評

ching 自從頭兩個回覆比我感化左之後似乎走火入魔

有咩唔辛苦架

睇見班阿蘇入返u就串柒柒嘅垃圾就火滾

阿蘇仔通通同我入嚟

垃圾asso仔 偷偷留下負評

ching正負評數同d 回post風向完全唔撚成比例喎

好撚簡單 阿蘇仔語文能力差 回post都係畀人當狗撚

唯有偷偷地負評

仲有就係 呢到真係好撚多阿蘇仔呀

Asso仔聲都唔敢出 垃圾

唔係 個個 係中學 果陣 咁 識諗 要努力
都要 搵條 路比自己行ga

最搞笑係有條友走黎挑機話我雙重標準
不出一合被我秒殺

好叻啦你 冇應你就係俾你秒殺 唔好睇得自己咁高啦

喂 咁應得我未
好想知自己就唔比人知讀咩u咩科呢件事點雙重標準法

你講下自己咩咁勁有咩資格話人丫嘛 係網上笑人冇用架喎 大把asso仔有成就過你

唔通樓主asso都入唔到，唯有開post打飛機

成就？ 係咪講緊坐監班黑警呀

局外人睇真係個個齋up
讀緊咩邊個知

唔使同班傻9咁認真

惱羞成怒正宗例子
我叫你應我雙重標準呀
柒左又避而不談

asshole仔偷偷留下負評

其實放低負皮未算囉，咁好火同佢地認真

其實我係asso仔
想做醜人等大家幫asso仔護航 吹奏asso仔

讀得幾勁最後大家咪又係搵咁咁多

人哋用啱喎
博取 同 搏鬥
都唔識分

有時真係忍唔住笑

就好似我中學由垃圾班升上尖子班一開始比人睇唔起話我靠出貓先上到黎，最後用成續屌打佢地成班嘅經歷一尻樣 所以asso仔唔洗灰心，努力啲屌打返班撚樣
利申用一個學期由全級100外升上第一

樓豬有幾多個ac?

195個

Asso仔留個靚名

垃圾

其實唔會
利申you

Asshole

做乜鳩

唔否認

19asso仔留名

ching ho ball

兩年入返hku here

又潛撚左
各位親眼見證asso子思辨能力

asso子潛撚晒

咁唔係個個都適合現今香港果種垃圾考試制度
Asso 都係以另一個方式去證明自己有料讀大學姐
我當年都好chur, 第三個sem有無堂都8點返學校摺lib, 夜晚9點10點先走人 每日都係咁 星期六日就自修室/ student ambassador 活動 最果個sem 全A
同埋樓豬標題係咪打錯字

輕鬆爆4加hku offer

hku offer bro

Dse24分已經入到bu comm

西利

事實係香港讀咩都辛苦
去外國讀舒服好多

asso 仔好垃圾, jupas (非神科)仔好勁抽,勁到日日唔温書讓我, 搞到我 gpa 符符碌碌 3.8.
引申: 垃圾 asso 仔

巴打咁慘

Asso

Dse大比已確定你的資質

讀到上hku phd grad個d係咩資質

同意asso多垃圾

利申asso仔 不過有自知之明 我又垃圾又唔勤力

Asso仔入 CS 然後入Google 呢啲又叫乜

Chisinlo

又係你

asshole仔真係好無恥
明明就係自己辣殺考唔掂公開試 就賴9佢辣殺
仲有 得一個sem摺拉就覺得自己好勤力
大把公開試高分嘅人 一摺就摺幾年啦
你估真係靠啲乜9考試巧技攞a/5**咩

adore

公開試入面乜對手都有
既有準狀元
又有唔少準asshole仔
攞到a/5**嘅都真係勁人
而asshole考試只係一堆辣殺圍爐
就算攞a grade都無意思

講就講你知最辛苦果個sem 姐 其他唔講又當佢無到
我就asso 入返hku 既 我係唔識考公開試嫁啦 但asso 型式既上堂+唔同型式既考核方法我就掂囉 就係咁

#60115係疑似屌屌屌 唔使同條傻9認真

學無前後，達者為先

咪話左asshole考試只係一堆辣殺圍爐
選出無咁辣殺嗰個

其實,asso仔都入唔到神科架 la. 你做咩咁計較. 如果你係勁人, 做咩同 asso 仔做同學? 同是同根生, 大家都係入乞食科的廢青.

無錯 asso仔係公開試既失敗者
讀得asso 有好多都係求半個學位
但上得返去既都唔係無料 亦都唔算係好失敗 入返year 3 同直入咪又係一樣

d 仆街阿蘇boy 最撚中意無料扮4條，吹水吹到鬼撚咁大，專溝d 有男朋友既女仔，正一死仆街來

阿蘇boy 食屎啦

ching係咪有d唔開心野
講出黎比大家開心下

ching 你d論點我竟然揾唔到任何一個弱點可以攻擊

所以話香港教育制度真係差到冇下限 教啲咁既人出黎
睇得出垃圾樓豬係啲啱啱好入到U既人想係asso仔度揾自尊

講得出哩句既人都好似小學雞 哩啲價值觀
狗眼看人低

哩啲咪就係辣殺樓豬唔夠人講又要讀啲廢科怕俾人知

駁唔到

利申：仲讀緊asshole

sorry lo

以全概偏完未

asshole仔語文能力普遍低係冇錯,但咪講到成個companion都啦on9你考過dse啲語文科都知幾on9架啦#o#

p.s DSE English Lv4 IELTS 8.0

正如啲神科仔係勁你又話全部ugc都叫有能力咩

asshole仔邊只語文能力低
係所有科能力都低

樓豬肯定係17dse雞諗住踩下asso仔攞安心感

港大?ive都冇得你讀啊撚樣

講到入得UGC嘅範範都好勁

你以為真係全部十幾分入asso咁

中文二都好意思呀

語文科拎三基本啦

我又嚟撚狗啦

入嚟啦 阿蘇仔

我有唔夠人講？
你問我讀咩u讀咩科我有冇義務要答你
答我啦柒頭

首先,屌臭asso ive o 既風氣,由4月尾至6月中會達至高峰，
因為班AL面對放榜壓力無從發洩
要搵人黎踩下定下個心
6月中後會突然水盡鵝飛
一黎怕自己會入，留條後路
二黎開始迷信，想積下口德

AL放榜後，愁雲慘霧
班CE仔見狀都唔敢亂屌
所以由6月尾至8月
情況相若，風氣極低位橫行，如經濟衰退一樣

到9月，開學兩三禮拜，新一屆AL CE仔開始有壓力，想搵人踩
retake緊o既又想有野俾佢增強信心，又踩
讀緊asso ive 跟唔上o個班/讀得唔開心o既，又踩
因此9月會有個小陽春，之後橫行，
12月至1月頭，同2月中，分別都會有個小陽春，因為有假放得閒，同考試迫近，
壓力愈來愈大，3月至4月頭會一直高位橫行

最後又到4月尾高峰
年年都如是，歲歲皆如此

股市係咁就好囉屌你

傻系一定係中文二先要入asshole23-24分想入三大所以入asshole都唔少啦

哈 入唔到三大都是垃圾

中六畢業都有資格笑asso仔啦

前幾日行過hkcc
見到有個老母同自己個仔講
要比心機讀書如果唔係就要讀asso

以全概偏完未

中國人普遍係垃圾係冇錯,但咪講到成個companion都啦on9你番過大陸就知d有錢人都有d修養架啦#o#

p.s

正如啲香港人係勁你又話全部香港人都叫有能力咩

支持巴打以後屌番連登d人亂屌支那人
中國都有好人

樓豬Hd笑asso仔 好波

升左u好耐啦
如果唔係點會知asso仔有幾辛苦

樓主唔係dse直升 正垃圾

公開考試失敗者
駁吾刀
揾有笑鳩同類asso仔取樂

我又無睇得dse咁重
最緊要上到岸已經滿足
同埋我唔介意人地笑鳩我asso仔
因為個段時間辛苦得黎又開心
雖然自己仲係舊垃圾
睇開啲啦 巴打

垃圾屎

我開呢個post既第二個原因係
成日係fb ig見到有班asso仔係到up相叫春話自己幾辛苦真係煩撚到仆街

樓豬 404 not found

無潛過水喎
岩岩樓上大把人又話我
咩唔知有幾辛苦 又話我asso都唔收
咁即係點姐

係啦係啦
返屋企玩賓周啦HD仔

笑鳩你地asso仔dse都有資格啦
洗撚讀過hd咩

你唔好誤會 我係話asso同hd都係垃圾

不嬲都同意

考dse太撚大壓力呀你

樓主好撚可憐

努力都要比你屌

咁如果冇覺得自己好勤力單手入u
你點睇？

入得asshole嘅都係辣殺